手機睇劇慢，應該買部lookbook定換個Router？

幫老婆問

睇書同router應該無直接關係喎ching

notebook 串錯自膠

我唔熟電腦野，又唔想教錯老婆，所以上黎問

佢晚晚都話用iphone睇劇好lag

心思思想送部notebook畀佢，又驚搞錯左個問題

冇直接比較到既地方喎
你如果係講緊本身屋企網速慢的話換部notebook都係一樣慢
如果係部機開個browser睇都窒下窒下咁就換notebook或者tablet直接d
如果係router年紀有返咁上下又唔support到你上網plan個速度咁就換隻router最實際

睇劇買ipad mini 4

用緊香港寬頻bb100
pc睇無問題
但佢用iphone睇就會lag
我估係部Router出事

ios wifi成日會假死，你其他野用wifi睇片窒唔窒先？

試過畀我部三星手機佢睇都係lag

你老虎用咩apps睇戲？

大陸apps幫佢裝個快帆vpn

iphone 用speedtest左先啦

換部5Ghz router

換router
再買部4G 平版
有咩事都可以用lte 上網

router 用緊咩